本人強烈呼籲各本土派政團仿效波蘭人，建立團結工會

本人強烈呼籲各本土派政團仿效波蘭人，將群眾組織化，建立團結工會

尤其今日立法會處處排斥本土派，梁天琦所謂體制內外同步抗爭既愛爾蘭模式已經唔work，泛民建制既輿論又處處壓制本土派，本土派想係社會上保持影響力，就只能夠好似波蘭咁，將群眾組織化，從下而上削弱波共政府既影響力，迫使波共政府向團結工會跪低

千祈唔學左膠自由派咁，一味專注搞辯論，有資源就要擴大組織
你有強而有力既組織，先會有行動力，無論和理非非定勇武路線，做起上嚟都會有力得多
搞辯論只會變成小眾娛樂，唔會有實際作用

見到連登有人post成立香港獨立學生聯盟，個人認為係可行既起步點，畢竟大專院效仍然係本土派相對堅實既陣地

今日香港已經好折墮，好痛心
希望會有人睇到，亦希望會對本土派有用

工會
搞罷工？
唔使返工咩

同意

雨革/雨運 失勢原因，係冇進一步行動，例如大規模罷工同罷課
因為依樣需要組織，唔係自發就做到去咁大規模

同意x2

大學su退出學聯，依家攪到四面楚歌，唔團結最後一定出事

有這樣想法是很好
如果有心人夠就攪
基本上呢個方向一定岩
係差在幾時夠足夠聲音同事件去推動工會成立

基本上所有有案底的義士如果要再保護自己
只有團結一致去建立屬於自的社會圈子同經濟體
咁就唔會俾土共控制

要留意係波蘭有段時間係經濟差
佢地都係要經濟轉差先發到圍

香港既情況都類似咁
隨住天降偉人既出現
香港離上海工部局既未來已不遠

經濟是一個循環，我相信未來香港必定會有經濟危機
建立基礎準備工作
到時就會水到渠成
土共回歸前早幾十年已經有滲透行動。

所有野都係因為香港人唔團結 如果大學生首先能夠團結 之後慢慢到各行各業
共產黨最驚咪就係人民團結咋嘛

幫推

good idea, 就算唔獨立都要爭取5天工作

有撚用咩個根據經驗
個組織同領導好快比同路人批鬥

熱狗

唔退聯，貼港獨嘢可能已經俾學聯內鬥緊啦

成立組織聯會一定要係目的立場相同
退聯原因就係發現學聯已經同學生會脫離
從民主牆港獨文睇得出
學生會係港獨，而學聯係大中華民主派
重新組織港獨聯會先有用
但講到尾都係學生會傾

大細點分先？龍頭嗰位邊個坐？

五毛最大、失敗主義撚第二、優美開始就1.5啦

你唔quote comment人地無錢收架啵

與港獨份子劃清界線！

咩組織同咩領導先
做ON9野唔畀人屌得?

同波蘭人比較到咩
波蘭3次滅國又可以3次復國
波蘭既民族性根本唔同
但可作參考

廣東都係革命發源地，唔好睇少自己

喂，今年d月餅有冇放字條？

就算呢個post而家會沉
但呢種思想方向會慢慢滲入獨派支持者

講得啱
盡力推俾多啲人睇到

支持，本土主義其實仲有好多發展空間，本土工人利益，本土商戶，本土貨，之前本土思潮仍然喺思想層面，如果可以落地連接到香港人利益，咁本土就會超過大中華

廣東人 連廣東話都就快保唔住, 仲話自己係革命發源地
只係識食祖先老本, 話自己推翻清朝

但其實清朝都唔係廣東人推翻

成班傻仔細胞分裂

你叫佢哋團結？

冇錯
其實民建聯都一樣

推

人種問題

食屎啦你班keyboard友救生員巴士的士小巴空中服務員都有工會，一擺工咪又係比你班友屌到反皮

我冇屌

大把連登仔都冇
硬係有啲人鍾意四圍散播悲觀言論

推俾多啲人睇

獨派要做到波蘭極端民族主義者既地步，飯民先會考慮應否建立團結工會

波蘭有天主教會做凝結核，香港無堅定既宗教信仰

XX前 必須有取代性嘅管治能力

好多人講嘢唔洗原因
講句「好多人都乜乜乜」就以為自己訴諸咗群眾意見
宏觀睇你嘅「好多人」咪又係得嗰一百幾十個，重點係就算有700萬人唔認同你做嘅嘢又點啫，真係出嚟對抗你嘅咪又係得幾百人。香港大部分人根本就影響唔到局勢，「好多人唔支持港獨」又點？你掟磚時佢會出嚟頂咩？你衝入立法會宣布獨立佢會排人牆阻止你咩？算吧啦。
根本訴諸群眾嘅人只係一己嘅立場，香港又冇公投，你講咩都得㗎啦。冇人講嘅嘢係事實，只有事實嘅部分，而大部分都係立場。
自己覺得自己信念係啱嘅，就有人加入，力量就會累積。我洗撚理有幾多百萬人唔撐我咩，何況只係得一千幾百個意見。

開始入屋㗎啦
依家開始由港獨唔應該變到港獨唔可能
已經接受咗可以討論嘅話題
開始可以引發佢地去諗係咪真係唔可能，同支持泛民嘅年代一樣，佢地唔會話民主唔應該，但會話飯民hea做、爭取唔到，已經入屋覺得要民主

其實工會真係好有用，用利益好容易就綁到一大班支持者

意識形態已經可以團結大聚
信仰的力量

飯民本來係有能力做，佢哋有本事號召五十萬人上街，絕對有組織團結工會嘅基礎，當然佢哋要搞團結工會早就搞咗，洗乜等今日，我對佢哋毫無指望

唔係意識形態
而係民族主義
再下一步可能係成立民團, 送人去海外接受軍事訓練
香港既參考對象唔止於波蘭, 仲有芬蘭 愛沙尼亞

工會是現代文明社團

華人地區搞工會?!

中國人同香港人........唯一既信仰就係錢
你有錢, 就可以團結 中國人/香港人
你無錢, 講乜都假

cant agree more